lihkg呢邊氣氛真係幾好

個app開得幾日，雖然人流仍然不及高登
但係整個討論氣氛都已經同高登相差無異
草泥馬呢舖都幾頭痕下

好過高登囉

有種以前高登既感覺

好多po都係得幾條友回就比新po沖左落去

係到好好多

見證往受高登仔支持
淪落到過街老鼠